%!TEX root = informe.tex
\chapter{Anexo (Opcional)}
\label{appx:anexo} % Needed to reference this Appendix


Figuras que se adjuntan a esta Plantilla.


\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=.075]{figures/logoind}
\caption{Logotipo Departamento de Industrias}
\label{fig:logoind}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=.75]{figures/logousm.jpg}
\caption{Logotipo USM}
\label{fig:logousm}
\end{figure}
